尋game(古董)

唔知係ps one定係咩主機
因為果陣我好似係小學
隻game係好似講反恐
第一關講銀行劫案
之後出左銀行會有路去地鐵
如果打錯自己友會比自己友圍
變到所有人都係敵人咁上下
有無手足知我講緊咩game

commandos

唔好笑

搵到有薄酬
因為我果陣細個未打爆隻game就唔知去左邊
跪求

呢個？

唔係第一身game黎
第三身game黎

有無手足知咩game
因為果陣係小學雞無咩太深既印象
係記得咁多

推

Syphon filter?

你有無聯絡方式
比返1舊水薄酬你

tg:hyde_666